如果警察暴力清場，和理非就合唱<血染的風采>

也許我告別，將不再回來，你是否理解？你是否明白？

也許我倒下，將不再起來，你是否還要永久的期待？

如果是這樣，你不要悲哀，共和國的旗幟上有我們血染的風采。

如果是這樣，你不要悲哀，共和國的旗幟上有我們血染的風采。

也許我（你）的眼睛再不能睜開，你是否（我深深）理解我（你）沉默的情懷？

也許我（你）長眠將不能醒來，你是否（我會）相信我（你）化做了山脈？

如果是這樣，你（我）不要（會）悲哀，共和國的土壤里有我們付出的愛。

如果是這樣，你（我）不要（會）悲哀，共和國的土壤里有我們付出的愛。

如果是這樣，你不要悲哀（我不悲哀），共和國的旗幟上有我們血染的風采

支軍軍歌
收皮啦

唱都唱sing hallelujah to the lord啦

我寧願唱do you hear the people sing

唱支國國歌有冇得諗
齋睇內容都應景呀
做咗咁耐港奴終於都出嚟